[30萬畢直]Lexus CT200h or BENZ A200

2018 CT200h 試駕

2017 Benz A200 試駕
(剩係搵到呢條 )

巴打們會點揀

Ct200

ct 200 冇力，但係油錢平
睇你想點用

兩架都鍾意

CT200H
利申:A250車主

CT啦。
慳油，而且應該會保值啲。

香港又cut 鳩晒ct d options

無天窗真係差緊d

A250唔好揸咩？

呢個價不如諗下V40

CT個後座狗都坐唔落，架車仲要飲奶都0無力

有留意過v40
190ps 2000cc 確係同級中價錢平性能好新款亦都好年輕化 出街又小撞款
但Volvo 而家係大陸生產
有所保留

坐過volvo農夫車覺得個底盤幾好 車底無咩噪音

而家香港買既v40應該仲係比利時產？
但強國製就已成定局
差在幾時Volvo全球所有生產線返晒強國

有d款唔係大陸制，你要check下
以價論車V40 贏晒CT同A200
不過resell value亦係最低

幾好玩
不過係幾窄同遲震勁硬，但我主要坐兩個人
買全新A200，不如買2手A250

m6/bmw3

Renault Clio Rs trophy

V40 唔錯, 係條A 柱太斜, 上落唔太方便, 視野都一般

Dc2 r

諗諗下都係可能買返2手golf先
多謝咁多位意見
功德無量

Golf仲要二手

點阿 ching
而家都係諗買A250 2手

30萬買乜撚二手golf

可能golf r